［刀具撚入］香港邊度有武士刀賣

如題，想買把開咗鋒嘅武士刀攞嚟收藏
除咗恆毅軒有冇其他鋪

打喪屍？

自己鍛造一把

yahoo拍賣?
之前買過把

恆毅軒果啲係古董/傳統手法造既真正日本刀黎，價錢貴好多，冇兩萬唔駛諗。
如果純粹追求開鋒武士刀，網上好多，旋轉/fb/y拍有我賣，我手上都賣緊把，有興趣pm

收藏點解要開鋒

如果上網買刀洗唔洗申報海關？
想上網買把美軍m9刺刀

其實擁有刀槍犯唔犯法

如果係刀，之前去軍用品店睇過，有賣英軍sa80 刺刀
理論上只要唔符合違禁武器嘅條件就唔犯法，同擁有菜刀一樣

根據香港法例217章《武器條例》，違禁武器包括:
中國式飛鏢
重力刀
重力操作鋼棒
指節套，不論是否有尖釘及是否有刀刃
附有手柄的鐵鏈
彈簧鋼棒
任何以彈簧或其他機械或電動裝置露出刀刃的刀
任何有刀刃或尖端的武器，其設計是在使用時以拳頭緊握手柄，而刀刃或尖端則從拳頭指縫間突出

至於槍，只要槍口動能唔過2j 就唔可以當火器

開鋒都唔會

點解釋? 買黎當菜刀?

收藏用、練習用，其實唔會有海關、警察搵你去俾解釋。
利申: 練左好幾年，自己同身邊既人買賣刀都未有過麻煩。

任何以彈簧或其他機械或電動裝置露出刀刃的刀

瑞士刀算唔算

我嘅理解就係平時可以收起刀刃，要用時㩒一個制就可以用機械/電動露出刀刃
其實好模糊，就算你果把係 非違禁武器，你渣住警察都可以告你持有攻擊性武器

習帝都要上黎問呢啲問題
你自己修例就得啦